又到深夜 又冇哂行動po 未訓既手足一齊入黎推1.1大遊行

深夜五毛出動既時候就係我出動既時候
成個熱門過半都係無聊野 有份推既連登仔我屌哂你地老母
傾還傾 識唔識不推文回覆

不插隊 入維園計人數
想嗌咩口號就嗌 有人和應就代表有人同意
自己唔嗌都咪撚阻人嗌

真連登仔訓撚哂？

612

721

101

1111

1.1

P牌仔照推

推

路出一唯 立獨港香

推呀！

五毛翻鄉下耕田啦

一月一 維園見

維園見啊！
唔好再打尖

推！

大力啲推會唔會推到上熱門

大力

唔準打尖呀

唔準打尖

你好 推

831

會

失眠

推多下

再推多下

再推多d

Pish

pish

訓唔着繼續推